［唔好放過狗鐵］邊個屳家剷落order係8點幾封沙田站？

不反對通知書岩岩完，點解唔俾示威者經MTR走？
係咪有特權？係咪大撚晒？